[{"question": "https://www.zhihu.com/question/67267684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67267684/answer/305306305", "content": "\n\u4f60\u7528\u624b\u673a\u62cd\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6ee1\u610f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266230511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266230511/answer/305164528", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e91\u5357\u9c81\u7538\u8f96\u533a\u6d3e\u51fa\u6240\u6240\u957f\u73b0\u573a\u4e0b\u8dea\uff0c\u558a \u201c\u7ed9\u4f60\u4eec\u8dea\u4e86\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265807443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265807443/answer/305345384", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7cbe\u81f4\u7684\u5e9f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23247736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23247736/answer/305360357", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u5bb9\u6613\u51fa\u8f68\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266073631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266073631/answer/305472174", "content": "\n\u5982\u4f55\u548c\u90a3\u4e9b\u6c61\u8511\u90a3\u4e9b\u6297\u65e5\u56fd\u519b\u7684\u4eba\u4ea4\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26202140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26202140/answer/305446268", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5927\u7247\u7684\u610f\u8bc6\u5f62\u6001\u6e17\u900f\u4e3e\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266230511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266230511/answer/305216406", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e91\u5357\u9c81\u7538\u8f96\u533a\u6d3e\u51fa\u6240\u6240\u957f\u73b0\u573a\u4e0b\u8dea\uff0c\u558a \u201c\u7ed9\u4f60\u4eec\u8dea\u4e86\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265807443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265807443/answer/305346160", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7cbe\u81f4\u7684\u5e9f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67599652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67599652/answer/304738306", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5973\u5b69\u5b50\u4e00\u5b9a\u8981\u5bcc\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/304604385", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266204822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266204822/answer/305483898", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u8c46\u74e3\u53f2\u4e0a\u6700\u4f4e\u5206\u201d\u5f71\u7247\u300a\u9010\u68a6\u6f14\u827a\u5708\u300b\u8981\u7d22\u8d541\u5143 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265611712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265611712/answer/305130297", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u8bcd\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u6700\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39048768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39048768/answer/305602505", "content": "\n\u989c\u503c\u9ad8\u3001\u5e95\u5b50\u597d\u5374\u908b\u91cc\u908b\u9062\u3001\u61d2\u5f97\u6253\u626e\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266055423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266055423/answer/304997195", "content": "\n\u5b66\u751f\u7269\u7684\u4eba\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u6709\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62006185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62006185/answer/305501895", "content": "\n\u4f60\u5728\u9762\u8bd5\u65f6\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/305159931", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36172373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36172373/answer/305372101", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u771f\u5b9e\u53d1\u751f\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266254687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266254687/answer/305609919", "content": "\n\u5927\u5b66\u671f\u95f4\u505a\u8fc7\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ee5\u540e\u90fd\u4e0d\u53ef\u80fd\u518d\u505a\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266193723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266193723/answer/304875709", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85175\u540d\u4e2d\u56fd\u6e38\u5ba2\u88ab\u5f03\u65e5\u672c\u673a\u573a\uff0c\u5176\u4e2d\u4e00\u540d\u8fd8\u88ab\u62d8\u6355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47405090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47405090/answer/305077120", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u90fd\u73a9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6076\u5fc3\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265965273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265965273/answer/305070516", "content": "\n\u4f60\u5728\u9152\u5e97\u505a\u8fc7\u6700\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48872245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48872245/answer/302794241", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u73b0\u4ee3\u70ed\u6b66\u5668\u662f\u5426\u5bf9\u91d1\u521a\u3001\u54e5\u65af\u62c9\u3001\u6050\u9f99\u7b49\u5de8\u578b\u751f\u7269\u6709\u6548\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266137915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266137915/answer/305225431", "content": "\n\u80fd\u5426\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\uff0c\u4f53\u80b2\u573a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u5929\u9006\u8f6c\u7684\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31238574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31238574/answer/305119873", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u76ee\u524d\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266073631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266073631/answer/305104126", "content": "\n\u5982\u4f55\u548c\u90a3\u4e9b\u6c61\u8511\u90a3\u4e9b\u6297\u65e5\u56fd\u519b\u7684\u4eba\u4ea4\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20755482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20755482/answer/304646954", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6559\u80b2\u7684\u54ea\u4e00\u79d1\u76ee\u6700\u5931\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27557959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27557959/answer/304896114", "content": "\n\u517b\u4e00\u53ea\u7279\u522b\u8822\u7684\u5ba0\u7269\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266095346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266095346/answer/304285836", "content": "\n21\u5c81\u5982\u4f55\u52aa\u529b\u624d\u80fd\u5230\u6b27\u6d32\u8e22\u7403\uff0c\u52a0\u76df\u9876\u7ea7\u8054\u8d5b\u4ff1\u4e50\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266010668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266010668/answer/304789900", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u7528\u5f39\u5e55\u5e26\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5927\u8282\u594f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266105379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266105379/answer/304512852", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266179627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266179627/answer/304700077", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u592e\u89c6\u62a5\u9053\u6a58\u5b50\u76ae\u7834\u89e3\u6307\u7eb9\u7684\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23682545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23682545/answer/304391417", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5728\u4e2d\u56fd\u5317\u65b9\u5f88\u5c11\u6709\u50cf\u4e2d\u56fd\u5357\u65b9\u90a3\u6837\u7684\u7960\u5802\u796d\u7956\u6587\u5316\uff1f\u8fd9\u79cd\u6587\u5316\u662f\u5426\u8be5\u88ab\u6dd8\u6c70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29416976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29416976/answer/302924663", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u6291\u90c1\u75c7\u662f\u7236\u6bcd\u5bfc\u81f4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265371940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265371940/answer/304209596", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5185\u5730\u7684iCloud\u670d\u52a1\u8f6c\u7531\u4e91\u4e0a\u8d35\u5dde\u8fd0\u8425\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68733553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68733553/answer/303761341", "content": "\n\u73a9\u300a\u65c5\u884c\u9752\u86d9\u300b\uff08\u65c5\u304b\u3048\u308b\uff09\u6709\u54ea\u4e9b\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51324710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51324710/answer/131534902", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6210\u9f99\u548c\u674e\u8fde\u6770\u76ee\u524d\u7684\u8eab\u4f53\u72b6\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/300174988", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26913328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26913328/answer/299735839", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6b20\u94b1\u4e0d\u8fd8\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265410230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265410230/answer/295834497", "content": "\n\u5047\u671f\u56de\u5bb6\u5982\u4f55\u5411\u957f\u8f88\u89e3\u91ca\u4f60\u73a9\u7684\u6e38\u620f\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265538028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265538028/answer/296647329", "content": "\n\u4f60\u540e\u6765\u624d\u77e5\u9053\u7684\u9707\u64bc\u7684\u6982\u5ff5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29416976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29416976/answer/295733977", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u6291\u90c1\u75c7\u662f\u7236\u6bcd\u5bfc\u81f4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265464035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265464035/answer/294137540", "content": "\n\u5218\u5907\u548c\u66f9\u64cd\u51fa\u8eab\u4e00\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62003979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62003979/answer/288389286", "content": "\n\u5982\u4f55\u50cf\u9f99\u6bcd\u4e00\u6837\u53d6\u90a3\u6837\u62c9\u98ce\u7684\u5934\u8854\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264137709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264137709/answer/278337622", "content": "\n\u300a\u82b3\u534e\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u53d1\u4eba\u6df1\u601d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/304238985", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8d35\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264398814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264398814/answer/293513369", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u4e0d\u597d\u60f9\u7684\u5973\u751f\u5927\u6982\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/304885344", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266200462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266200462/answer/305387276", "content": "\n\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u662f\u4e0d\u662f\u5230\u4e86\u300e\u5927\u800c\u4e0d\u80fd\u5012\u300f\u7684\u7a0b\u5ea6\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40268722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40268722/answer/305422984", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u548c\u6cd5\u5f8b\u6709\u5173\u7684\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u6545\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265965273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265965273/answer/305187651", "content": "\n\u4f60\u5728\u9152\u5e97\u505a\u8fc7\u6700\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23682545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23682545/answer/304866312", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5728\u4e2d\u56fd\u5317\u65b9\u5f88\u5c11\u6709\u50cf\u4e2d\u56fd\u5357\u65b9\u90a3\u6837\u7684\u7960\u5802\u796d\u7956\u6587\u5316\uff1f\u8fd9\u79cd\u6587\u5316\u662f\u5426\u8be5\u88ab\u6dd8\u6c70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266030237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266030237/answer/303389612", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u7ed9\u4f60\u5e26\u6765\u4e86\u54ea\u4e9b\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22347626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22347626/answer/305473440", "content": "\n\u505a\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u53ef\u4ee5\u63d0\u5347\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20627581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20627581/answer/304459829", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u7f8e\u7684\u5973\u6027\u7167\u7247\u662f\u54ea\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266204822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266204822/answer/305018143", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u8c46\u74e3\u53f2\u4e0a\u6700\u4f4e\u5206\u201d\u5f71\u7247\u300a\u9010\u68a6\u6f14\u827a\u5708\u300b\u8981\u7d22\u8d541\u5143 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266009288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266009288/answer/304258390", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5185\u5730\u5973\u751f\u79f0\u5728\u9999\u6e2f\u673a\u573a\u88ab\u9a82\u5a18\u6cfc\u7ca5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266073631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266073631/answer/305378101", "content": "\n\u5982\u4f55\u548c\u90a3\u4e9b\u6c61\u8511\u90a3\u4e9b\u6297\u65e5\u56fd\u519b\u7684\u4eba\u4ea4\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38708083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38708083/answer/305081952", "content": "\n\u6d3b\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f60\u611f\u89c9\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65942525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65942525/answer/237857305", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u9760coser\u989c\u503c\u5c31\u5f88\u8fd8\u539f\u7684cosplay\u4f5c\u54c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62250094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62250094/answer/305049317", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff0c\u4e00\u773c\u5c31\u4f1a\u8ba9\u4f60\u7231\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266137915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266137915/answer/305089987", "content": "\n\u80fd\u5426\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\uff0c\u4f53\u80b2\u573a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u5929\u9006\u8f6c\u7684\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35540121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35540121/answer/305094354", "content": "\n\u5bcc\u4eba\u4f9d\u9760\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u6323\u90a3\u4e48\u591a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265646116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265646116/answer/305120974", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u81ea\u4ee5\u4e3a\u5f88\u61c2\u4f60\u7684\u5174\u8da3\u5708\u7684\u4eba\u505a\u8fc7\u7684\u4ee4\u4f60\u4e0d\u9002\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21888860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21888860/answer/305432529", "content": "\n\u52a8\u7269\u7684\u653b\u51fb\u80fd\u529b\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265807443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265807443/answer/305176867", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7cbe\u81f4\u7684\u5e9f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266138091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266138091/answer/303875711", "content": "\n\u4e3b\u4eba\u8bf4\u300cPeng\uff01\u300d\u5ba0\u7269\u5c31\u5012\u4e0b\u88c5\u6b7b\u7684\u6280\u80fd\u662f\u5982\u4f55\u7ec3\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266191546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266191546/answer/304942288", "content": "\n\u4f60\u7684\u57ce\u5e02\u4e0b\u96ea\u4e86\u5417\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u96ea\u5929\u53ef\u4ee5\u505a\u7684\u6709\u8da3\u4e8b\u60c5\u6216\u8005\u96ea\u666f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266030740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266030740/answer/303753073", "content": "\n\u80fd\u5426\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\uff0c\u4f53\u80b2\u573a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u78be\u538b\u300d\u4e0e\u300c\u88ab\u78be\u538b\u300d\u7684\u7cbe\u5f69\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51035814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51035814/answer/305321429", "content": "\n\u300c\u5ac9\u5992\u300d\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266240255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266240255/answer/305259297", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9e48\u9e55\u4e2d\u950b\u8003\u8f9b\u65af\u906d\u9047\u5de6\u8ddf\u8171\u5b8c\u5168\u6495\u88c2\u4f24\u5bfc\u81f4\u8d5b\u5b63\u62a5\u9500\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266010668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266010668/answer/304936610", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u7528\u5f39\u5e55\u5e26\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5927\u8282\u594f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263808314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263808314/answer/303659322", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u7537\u5973\u6bd4\u4f8b\u5931\u8c03\u4e0b\u6211\u4f9d\u7136\u6ca1\u6709\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266009288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266009288/answer/304126396", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5185\u5730\u5973\u751f\u79f0\u5728\u9999\u6e2f\u673a\u573a\u88ab\u9a82\u5a18\u6cfc\u7ca5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37124942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37124942/answer/304239279", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u6570\u5b66\u8bc1\u660e\u8bd5\u5377\u4e0a\u8c03\u620f\u9605\u5377\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265801727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265801727/answer/303872786", "content": "\n\u533f\u540d\u5206\u4eab\u4e00\u4e2a\u4ece\u672a\u8bf4\u51fa\u53e3\u7684\u79d8\u5bc6\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265780285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265780285/answer/301999806", "content": "\n\u53bb\u6d77\u8fb9\u6709\u4ec0\u4e48\u62cd\u7167\u548c\u7a7f\u642d\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266009288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266009288/answer/304099635", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5185\u5730\u5973\u751f\u79f0\u5728\u9999\u6e2f\u673a\u573a\u88ab\u9a82\u5a18\u6cfc\u7ca5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/302128369", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/301943801", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265831016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265831016/answer/301549889", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u6770\u4f26\u65b0\u6b4c\u300a\u7b49\u4f60\u4e0b\u8bfe\u300b\u7f51\u6613\u4e91\u98d9\u5347\u699c\u8fd8\u4e0d\u5982\u859b\u4e4b\u8c26\u300a\u66a7\u6627\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265406270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265406270/answer/293908486", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u6b66\u4fa0\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6700\u50bb\u7684\u6b66\u529f\u662f\u54ea\u4e2a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20394372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20394372/answer/209512673", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\u7684\u6210\u957f\u901f\u5ea6\u662f\u5982\u4f55\u4ea7\u751f\u5dee\u5f02\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36851579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36851579/answer/206911063", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u8fd8\u539f\u7684 Cosplay \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/305159301", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/305338657", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265984768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265984768/answer/303203368", "content": "\n\u65c5\u884c\u9752\u86d9\uff08\u65c5\u304b\u3048\u308b\uff09\u6e38\u620f\u70ed\u5ea6\u80fd\u7ef4\u6301\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265807443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265807443/answer/305153866", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7cbe\u81f4\u7684\u5e9f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62250094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62250094/answer/304975889", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff0c\u4e00\u773c\u5c31\u4f1a\u8ba9\u4f60\u7231\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/304711824", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8d35\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266206538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266206538/answer/305072450", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c5f\u82cf\u5357\u901a\u8def\u8fb9 3 \u5428\u878d\u96ea\u7528\u76d0\u4e22\u5931\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266204822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266204822/answer/304967050", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u8c46\u74e3\u53f2\u4e0a\u6700\u4f4e\u5206\u201d\u5f71\u7247\u300a\u9010\u68a6\u6f14\u827a\u5708\u300b\u8981\u7d22\u8d541\u5143 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/304874846", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37124942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37124942/answer/304280045", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u6570\u5b66\u8bc1\u660e\u8bd5\u5377\u4e0a\u8c03\u620f\u9605\u5377\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/304048335", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53595281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53595281/answer/275913330", "content": "\n\u8d2a\u73a9\u84dd\u6708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e48\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20869340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20869340/answer/305077735", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u771f\u76f8\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u65f6\u5019\u773c\u6cea\u90fd\u8981\u6389\u4e0b\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265965273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265965273/answer/305095294", "content": "\n\u4f60\u5728\u9152\u5e97\u505a\u8fc7\u6700\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29312809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29312809/answer/305027091", "content": "\n\u641c\u72d0\u662f\u5982\u4f55\u6389\u961f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266139332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266139332/answer/304827504", "content": "\n\u7eb5\u89c2\u4e16\u754c\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ea\u6709\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u80fd\u8bf4\uff1a\u201c\u738b\u4faf\u5c06\u76f8\uff0c\u5b81\u6709\u79cd\u4e4e\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42152475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42152475/answer/302583388", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6597\u9c7c\u4f1a\u51fa\u73b0\u8fd9\u4e48\u591a\u62d6\u6b20\u5de5\u8d44\u5bfc\u81f4\u4e3b\u64ad\u8df3\u69fd\u7684\u60c5\u51b5\uff01\uff1f\n"}]